有冇人試過因爲份工太hea而轉工？

轉工理由你地會點講？
係咪唔應該照直講？

有
之前做過某正苦部門contract
仆佢個街 冇咩嘢做 但係枱頭電腦冇internet access
㩒電話又畀人屌
日日喺度睇部門內部manual 頂唔順辭咗

辭職理由咪話環境唔適合囉，冇偈

電腦唔俾上網

咁in新工果陣都係話環境唔適合？
有冇比人追問點唔適合法？

直接講唔習慣政府部門文化 都係私人機構好
又俾我過到骨喎

巴打你就好
我而家呢份已經係私人機構 都係悶到hihi

都幾年前啦
不過我覺得而家應該都係咁
斬腳趾避沙蟲

我份工平時無咩做 返工就同同事傾波傾馬
日日等3點3食tea 5點準時收工
年年加人工 而家30k左右 好在當年中五畢業後上咗個文憑仔 睇返當年d 同學讀埋大學做到隻狗咁先23k 真係笑死

係呢輪忙d 要多e 出site 不過有OT計
又無責任

Ws?

hk govt style
成個環境都係用嚟養廢人 唔廢既人做幾年都腦生鏽

係公營機購做緊，工作量係0。
日日返去上網，就黎痴線，未試過既人唔知個種痛苦。
點解唔轉，因為福利好，有醫療有車位，人工可以接受，
就算中環有人請多左錢都係一樣

有冇得做到退休？
我明呀，日日浪費人生，耐左人會變廢

差佬

咁有冇人係試過因爲咁而轉工 而且成功左？in新工果陣點解釋？

吹水既姐 話想轉換下新環境

如果共產黨一日唔倒台都會有得做
只可以話，我呢個部門係大老細想 keep 住，用黎表忠。
但又唔想攪佢，每年幾個無謂 function 撐場交數，
有人乖乖地坐係度就得。

係去到依家呢個更 hea 既地方之前，果份都係 hea 工。
無野架，咪講到自己幾咁忙幾咁多材多藝咪得囉，
點會同人地講你好 hea 姐

如果我剩係做左幾個月 呢個理由係咪唔太岩？